新手砌機求救

話說小弟早排砌左部新機 平時用冇咩問題 但我一打機 一開game轉畫面個陣就會重新開機 每次都要重開幾次機先打到機 想請教下各位係咩問題？

Spec:
CPU

AMD RYZEN R9 5900X 3.7GHz 32M L3 12 Core 24 Thread 105W AM4

主機板

Asus ROG STRIX B550-F GAMING ATX WiFi

顯示卡

ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3080 OC Edition 10GB GDDR6X

RAM

G.Skill Neo RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR

火牛

Thermaltake toughpower gf1 argb 850w

SSD
Samsung 980 pro 1TB NVMe M.2 SSD

機箱

Be quiet! PURE BASE 500 DX White ATX case

散熱

ARCTIC Liquid Freezer II 360mm CPU Liquid Cooler

Push

燒下機睇睇

我之前都係咁，有冇搽好散熱膏

用3D mark睇過 好似冇咩問題

熄PBO
刷BIOS
例牌咁UP

有無後備display card?

無

我都諗緊係咪 依家重新搽過

重新搽過都係唔掂

prime95 + furmark 燒半個鐘睇下先啦

Ram係咪2/4 slot ?

早期Bios version 有卡fclk freq issue 要更新bios

想問下係點更新bois? Down完落黎唔識搞

更新完唔怕啦 暫時 唔該曬
Btw今日裝完個hdd detect唔到應該點搞？

有可能個m.2 位佔用左個sata位？

應該唔係 我插sata1 說明書話5/6先會佔
Power cable應該都冇問題 因為其中一個插左機箱啲燈都著 應該唔關線事